細聽學生故事 理大如何培育出明日環球領袖?

從服務中學習
理大的全人教育幫助我們掌握專業技能，令我得以貢獻世界。當中的服務學習課程和實習機會，讓我獲得寶貴的學習體驗。

想在此分享我和同學在香港郊區的一個服務學習經歷，我們以推廣減廢為目標，一方面期望促進當地的生態旅遊，另一方面鼓勵旅客把自己的垃圾帶走。另外，我曾有機會在香港的政府基金及畢馬威會計師事務所實習，還參與過開展一個濾水處理的項目。

由於在學期間經常接觸商業諮詢的工作，我期望未來也能在這個行業發展。

從新角度探索亞洲
我經常四處遊歷。在加拿大完成高中後，我熱切增加對亞洲的認識，很高興能在理大開展學習之旅。

你會在宿舍和校園得到意想不到的跨文化體驗。我在理大其中一次最難忘的經歷，是和宿友合作主持理大首個非洲文化晚會。我甚至到了西班牙華倫西亞實習，為某公司剪輯錄像和經營社交媒體。

理大為我提供了多方面的學習和發展機會，也擴展了我的視野。能夠和大學一起成長，是一次極寶貴的經驗，我熱切期待理大引領我再闖新天地。

poly好勁

間間院校都話自己係全人教育, 有無第二句

條鬼仔成日著住多蒙特波衫

理大我剩係記得抗黑警

Push